點解連登仔咩都識但係都仲係咁窮?

睇啲連登仔對生財之道好有了解，點解佢地自己唔用?

占卜師同一道理

一樣係 9 up ?